泰國示威搞左三個月都唔成功，係因為冇餐廳老闆去總理府教抗爭者整泰式冬蔭功！

無蔭功

泰色經濟圈 ！

又攪分化.. block 9你。 不過駁唔到